留低你最近聽過/依家聽緊嘅動畫歌

又黎一人一XXX?

Treasure box
夏目友人帳 5季 OP ED
ナツノハナ
果青 OP 1
ギリギリeye
三月的獅子 OP 2
小圓 OP

冇睇套動畫

秒經是常識吧

青鳥 聽極都唔厭

chu chu yeah

好煩呀

please me

應該算冷門歌?
最近打機戰攞番出嚟聽

岩岩聽緊

same

呢首最近

而家聽緊

God knows...

Don't say 'lazy'

Sweet Bitter Beauty Song

渡りの詩

好似冇乜人留意

Chaos;Child ED

One Room ED1

留低winnie守寡

呢套好撚好睇

Gc

冇錯

Same

少年の果て
フリージア
狂loop

Chu Chu Yeah !

Ninelie

好鐘意鋼鍊到呢首歌為止既nana醬

算唔算

Only my Railgun
君の知らない物語

三月的獅子op

彩雲國物語

呢幾隻

下面呢d都應該叫動漫既

1萬2千年阿姨洗鐵路
銀之匙ED2 (Goose House)

Secret base

android有咩app多動漫歌聽

apocrypha(神曲奏界)

white album

娃嫁媽媽咪娃heart

陽炎project 聽極都唔厭

最鍾意呢兩首

高汁

我都係

好好聽啊

酷狗夠唔夠

snow halation

龍の歯医者挿入歌『かくれんぼ』 DAOKO

好好睇同好好聽

次次聽都起雞皮

彩雲國密語片頭曲同片尾曲都好正

逆光のフリューゲル
水樹同高山南合唱好正

網易雲，大陸野

出多首
都係比較冷門d

聽緊+1

[img]圖片網址 [/img]

怪化貓ED

俾friend荼毒咗走去聽idol master

呢排都好似冇乜動漫歌好聽 都係聽返啲舊歌

你的銀色庭園
magia(& quattro)
misterioso
滿天
last stardust
sid - rain
level 5 judgement

denys

Senya

娃嫁媽麻 mirror heart
chu chu yeah

啪啪聲

hi,泰莎bb